其實國際社會而家點睇呢件事

我哋算唔算孤立無援？

抱住心態
自己香港自己救